記住，大公文匯報，由香港開埠以來都係用來墊狗屎用的，無需轉貼來連登

近半年越來越多大公打手有意無意轉載墊狗屎報上來

塾狗shit嘅資格都冇

日日都攞幾份 "香港仔" 返地盤墊腳

認同！

老滙認同

太公一開始唔係親國民政府咩

大校務委員會主席的李國章，上月底在會上反對陳文敏出任副校長的錄音曝光，李國章在錄音中批評大部分香港都不看《文匯報》、《大公報》，又指兩報寫得越多，港人越反對。

嗰啲好明顯係p r
又貼link又貼文

香港人忽然重視呢兩份狗屎報既報道

一早收編晒
共產黨最着重兩樣野： 槍桿子，筆桿子

除咗日期，無一個字係事實

文匯報個名都唔用

加許
拎多幾叠直接回收箱/垃圾桶

就係唔想用個臭朵先開其他名

仲有好多唔同名嘅党報扮中立洗腦,一律盡拎掉鳩晒佢

仲有一份免費報紙叫「港紙」嘅社區報都係大公文匯出，逢星期四出嘅雙週報，印呢份報紙嘅公司同文匯個報館地址係一樣：田灣海旁道7號興偉中心2－3樓。

老周認同

根本唔會掂 包狗屎嘅資格都無

今日大公報就係明日香港

想49年前大公報係一份中立而有公信力既大報，比並匪接收之後搞到拎黎鋪飯枱都嫌噁心，好好地一份百年大報淪落至此。

佢地會搞臭香港猶如搞臭大公咁，共黨冇野叻，最叻破壞美好事物。

大公文匯發炮、港共廢柴助攻，明目張膽，西廠治港！